養心殿好唔掂，拖糧點算好

拖糧，點算好

if they can't pay you within you, you can find the labour department help you. It's illegal.

可唔可以update 下佢地乜情況

勞工處

拖糧唔得㗎。。試下搵方法 一定有

間仆街野好似只收cash ?

裝修都慳翻

求update

勞工處幫到你